放棄五大訴求啦

去盡佢!爭取獨立!
既然土共咁怕港獨，咪獨比佢睇
反正其實真香港人確實希望港獨，怕乜比人知比人講
土共咁怕比港人雙普選，就係預見到只係第一步
第二步就係2047前爭取獨立
反正而家都逼得咁緊，直接提早爭取獨立算啦
唔趁而家美帝支持，下次無機會
由於香港無軍隊可以對抗共匪
唯一獨立機會就係投靠美帝
爭取做美帝從屬國，請求駐軍香港

美帝真係支持港獨既話
可以開條件比土共，等佢好落台
好似英國脫歐咁比分手費之類
又可以話會繼續承認大家都係中國人，會繼續慶祝國慶等等
比足面佢落台避免打仗

達成五大訴求其實同獨立無咩分別

未係時機大大聲講港獨
外國鍾意一國兩制多d
應該主力講中國點破壞一國兩制
成為制度約章啲破壞慣犯

要有兩條主線

一係低調港獨

二係高調要求真正一國兩制（外國先更加可以大大聲講）

等時機就文宣出去，話一國兩制同獨立差唔多，慢慢令人同意